（WhatsApp sell 野)點解會有傻仔用呢d icon 叫人炒股票

見撚到d山區兒童都唔會買啦下話

whats🅰️pp

炒到有錢助養非洲兒童喎

永遠零零舍舍有一隻半隻殘體字露出馬腳

不嬲呢D都係坤廢老, 發錢寒腥移民架啦

啱啱block咗一個
過咗30分鐘又有一個send嚟
真係好Q煩

用布局都知係大陸老千

因為blm

你係咪喺唔知啲唔知咩奇怪網出賣咗自己既嗰個人資料

蓝色连接

我都收到吖屌，真係好鬼煩